人民日報--香港同胞參加六四集會就是港獨

講粵語就係港獨